有無人寫字好樣衰

點改善

我

點解去到邊都見到你

無 睇字識人
人靚字靚

我，改唔到㗎喇，唔好寫5p字就得

Bot嚟

agger

勁樣衰

但真係好樣衰 怕老師改卷睇唔明

溫緊final自覺

人地問親我點解寫字咁樣衰我都答佢因爲我既寫字速度跟唔上我既大腦運算速度，所以寫字咁樣衰，你地啲平凡人唔會明

我呀醜到自己唔敢睇

我
次次寫都唔同左樣

睇多啲靚字 模仿下就得 初頭係辛苦

成功

小學雞字

同我揸筆會揸到手好痛唔知關唔關事

其實唔難

你練左幾耐呀？
有咩方法？

接近年半 方法係你要理解點樣砌隻字先靚 任你再努力狂抄都好 一日唔諗唔明一日都冇改善 當然理解到之後亦要時間慢慢試下寫出黎啦

自己參透下

完sem先

溫書啦柒頭